1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

==================

我都零願聽 願榮光歸香港

梁家傑 李慧玲 主持

呢啲咁嘅垃圾節目都有人睇

全靠醫護攪罷工封關，
呢個過程畀咗好多病毒危機意識我。

多謝醫護

長毛電話講緊

今日開始 YouTube 全程直播左右大局
1700-1930

蘋果Google讚香港人做得好！李嘉誠又有新搞作！ D100 左右大局 主持 李慧玲、梁家傑

聽日開內務委員會

講緊病毒係唔同物質存活時間